[美股]熊三黎未？

連跌三日
利好消息出盡

嚟喇 今次會drop to zero

完左，牛一緊

納dee 牛氣沖天

牛一緊啦

睇納指，點睇都大牛市緊

唔上唔落咁
陰陰濕濕似熊

lm睇連燈仔

不想加入空軍做空

out of your mind

RANGE until the spring is twisted and tangled to the apex of triangle.
THEN either explode up or down...

咁都牛睇埋今個星期週K 咪知龍與鳳
覺得牛嘅唔好理我 快啲all in 買貨 仲有排升呀

香港叫沽/淡
唔用空軍大陸term

用得牛牛太多～

終於黎？

睇圖就中人人都唔駛返工啦
牛爆佢